不如大家一齊印D野落連儂痴下

見好多資料都好似out左
如果痴返D update 資料上去
會唔會吸引返多D人睇
推返 818呀，星期日就係喇